# TP-Node



## Instrucciones 
1- La clonación del proyecto desde GitLab
2- https://gitlab.com/AnaMorel/tp-node/-/tree/main

## Instalación
1-Ejecutar en la terminal "npm install express"
2- Luego de terminar la instalación se ejecuta el "node app.js" luego abrir el navegador y poner "localhost:3001"
